點解果條布斯達可以廢到咁既閪樣

全季應該0入球